旺角信和「精品」喺藍店

成班港豬仲迫入去

你坐咗幾耐監呀??

去得信和都智商有限

精品一律當藍, 灣仔188嗰間一樣

我地知仲有好多人唔知
明眼人係藍店啊 咪撚幫襯

好多人原諒左佢地啦

即場開聲屌啊嘛
好嬲好嬲上連登開post有鬼用

好多人唔知，大9把玩具group d廢中笑9人地玩玩具都講政治，又話明眼人一減價d人仆住去買

係咪之前比人貼連儂牆嗰間

出左事先比人貼架

不如suggest下有邊間代替品
利申:冇幫襯過

孤仔無表過態, 但到貨慢。

五月只建議現貨。

CONFIRM係黃嘅:
熊貓, 螞蟻, 爆米

對唔住我成日入去企係到等人

玩得玩具果d都係毒撚點會理藍黃呀

#15 樓係on9仔五毛

間中幫你推一推警世

明眼人都知係藍

一早block咗佢

仲有 炒家 古加

係

有天真豬

push

去信和一定要去椰子士多

呢間垃圾仲有大把豬幫襯

坐咗幾耐

唔係樓主坐得耐 係有好撚多人冇入去坐都唔知 而家樓主提啲唔撚知既人 你擺低粒膠型啲咩

一樣信和

有5月 孤仔 369

再行前 仲有現時點

大把野你行 點解仲要去精品

你呢？ TVB咁垃圾都睇

「黃店」爆米賣埋啲支那貨就收皮啦

算鳩數啦ps4堆實體碟全部係狗源代理又咪係成班撚屌喺到排住隊 塞錢入佢袋

岩

狗源代任記…

搞錯 應該係堆大作 fifa 2k個堆

啲人見平幾舊就狗衝啦 玩具唔應該講政治

幾樓？
行信和從來唔記舖名
間間都差唔多

未買過，推

平時出旺角見到好多後生幫襯
應該入面有唔少連登仔
幫襯藍店上連登鬥黃批鬥黃色經濟圈鋪頭

我睇緊viu喎

無幫襯2年

三人眾？

你唔好入lo
少人去，買嘢仲舒服
間嘢日日爆曬人

點解好過黃店先啦

keith?

你都戇撚鳩
唔講大把人唔知佢係藍店
上嚟講等大家唔好誤入藍店又叫無用

佢哋唔係唔知
係扮唔知姐

罷買罷買
罷到係信和開多兩間

連登娛樂台已經有一部份

而家上嚟係提緊人喎 你弱智㗎

精品又唔係平
唔明啲人點解去幫襯

福利

Push

推

第3張圖都唔係佢講
你真係想人杯葛
就唔好以假亂真啦

而家見到佢有賣埋簡體字既FIGURE
支那出品？

成日去都唔記得講佢...

屌！賣支那內銷貨？
啲QC差到支那人都唔會買喎，唔撚係啊

平咗$10啲人就狗衝過去

次次見佢D 炒款玩具都迅速soul out
罷買都係得個講字
相信今個月隻真骨black 都一樣

精品自個單野之後已經無幫襯過

入都無撚入過

已經好耐冇幫襯寧願唔買

推 2019有排俾大家洗完fb page
之後係咁減價

然後竟然係信和仲多幾間鋪

咁又點
M記夠藍店啦
大班人為左姜B去食

屌果班宅男毒撚根本就係港豬唔知幾耐無上過網與世隔絕

好似前幾日買芒亨機果兩件死宅男咁上年動森咁多人比人呃錢就唔醒水，仲要比人水完報狗報記者話比全世界知咁

你仲柒

單柒野比人鞭屍咗半年連youtube有幾個KOL恥笑佢

咁大件事點會唔知

觀塘都開左間地鋪, 真係好撚多藍屍啊

五月都大把中動

柒係有樣睇

竟然信比多千五防止速遞強暴

完全封鎖埋，睇都睇唔到

咁撚多分店？好撚多毒撚？

五月同孤注一扭呢？

10間分店？好撚多生意定大集團

佢仲要搬左舖位，一開二，大家睇招牌先好入

屌邊個毒撚負皮我

我自己都係毒撚宅男都成日買figure我以前都會去精品訂野

喺乜春呀
你係咪想講係藍店呀

齋睇唔買係常識吧

up

樓上笑鳩old news可否提供更多source?
普通人少買唔清楚🙂

future formula

你知咪得 而家樓主就係見精品多人先走出黎開個post提下大家 你衝出黎周圍咬人做乜9

咁都叫咬

哦

真係唔知，好彩未幫襯過

就係可能重有人未知先要開po提 你知咪當你追得貼囉有咩咁優越感

之前百獸王賣$999，大把仆到去送錢，仆街老細仲串到係fb谷講，點解佢越藍越有錢，開分店🖕🏻🖕🏻🖕🏻

貓店 古迦 玩具所

D笨大都奶共，笨大係圓谷大股東，你睇吓最近圓谷做咗乜「好事」

推下先

上一樓條電梯右邊就係

明眼人都好出名了

咸蛋超人？罷睇喇屌

數主上網用ie?

其實真係有唔少人唔知
唔知幾時開始
好多人覺得連登或者Facebook就係代表咗全香港
而且有唔少有上開連登嘅
都未必知道有相關嘅post
當然呢啲唔少都係因為懶無去查，再加上習慣性消費
自己喺唔少TG或者Signal嘅黃group裏面做相關宣傳
每次都有人好似發現新大陸咁
「乜原來xxx係藍架？」「有無黃店係賣xxx？」
呢啲言論真係直到今日都聽唔少
就講最近Mon亨單嘢，我敢保證有去買行貨嘅至少有一半以上都真係唔知
而我認識知道嘅，大多唔係買網上版就係日版台版美版
所以無需要再成日單單打打，做多啲宣傳
鬧來鬧去恥笑來恥笑去係完全冇用的

呢間日日熱狗上身
怨婦到unfollow

我次次經過都大聲叫明眼人都知
但d人照買照入

睡記親生仔，訂價同入貨都平人一截
點同佢鬥？
叫人唔好幫襯同叫人唔好搭地鐵一樣難

p.s.上次數碼暴龍錶全香港得佢一間派足貨

啱呀 勁多人湧入去買 屌

24小時企係門口叫人唔好買？

勁多後生同肥仔入去買野

其實好多人就算知係藍店都照幫襯
好似葵廣間烤焗工房 日撚日都排晒隊咁

有冇mark 番map ，好多人都係跟map 行動

提一提都好

Confirm真黃一定包括 福利

知名藍店黎啦

自從明眼人真係冇去過利申買開玩具

真，仲要幾多中學生

就係多返人買先要提。

BinC

成班中學生都係藍

香港萬代南宮夢夠藍店啦？
咁又點？ 一有新品出預訂
你班兒登仔F5都禁難幾粒啦
又要屌個網廢 又要屌1秒無貨
送貨用 中國順豐 送到黎爛盒又屌
用中國野係咁架啦

出邊黃店貴幾舊就不了
藍店原價真香
兒登仔係咁雙重標準架啦

yc係咁架啦

超人

我見元氣啲ig post 似黃？

不過元氣偏貴

咁佢係平人幾十蚊喎

明眼人咁耐都未執笠
我諗好多人啱啱放監

其實唔明點解要屌鳩樓主 佢都係好心提大家

講事實總有班撚樣護航話呢皮個樣唔計，個龍門搬到衰撚過港共

駁唔到
我啱啱精品訂咗玩具喇，平過出面成舊水，yeah

垃圾元氣

個名都衰過人

藍絲一樣會買玩具

1:56 毒果都幫明眼人賣廣告

果時好似有人講過 一開始係街外人貼架 個老闆順勢比人貼當洗底

模型倉藍定黃?

黃

已經冇再去

明眼人都知......